有冇人用Smartone 呢排成日講講下電話斷線

iphone xs, ios13, 有鎖Sim卡，一直無事，但最近成日傾幾十秒就無啦啦通話失敗

有個fd 都係smartone 但an機都有同樣問題

前排連續幾日無啦啦沒有服務

依加又無事

我以為我部機iphone7開始有問題

多咗人加入？

冇事 用緊pixel

成日無訊號幾秒又有幾秒

上網冇問題
不過電話冇響過

係咪我電話壞左
連coldcall都冇

我又係咁, 用梗iphone6 , 成日斷十零秒, 一日斷幾十次, 打去投訢過都係咁, 我外遊用其他電話卡又沒事沒斷過...其實多唔多人有呢個問題